其實出嚟做嘢係咪好容易就會比人鬧

感覺平時返學都冇咩人會鬧我咁, d老師都對我哋好仁慈, 點知一返工就中伏

返工係咁架啦 不過有時鬧你係唔需要理由 有時係真係做錯野先鬧咁樣 自己分清楚係邊樣 得罪得起嘅就直接鬧返佢轉頭啦 唔駛比面

就係因為對你太仁慈，你慣左。岩岩出黎做野唔識野比人鬧正常，做耐左成日都比人鬧咁就係自己問題..

比同事鬧定比客鬧先
做左幾年野都未比同事鬧過
客就係無理取鬧既就有
可能都好睇做邊行既

唔屌唔會記得住
但多數屌1 2句姐
最緊要記得主要係屌件事唔係屌你個人
除非你係咁做錯或者唔識禮貌處事

your life is too happy

俾人照肺喺人工嘅一部份

X2

其實我唔明點解要鬧人
俾獲人 對件事會好咩

咁要睇比人鬧係因為咩理由
一般都係對事唔對人咁鬧
如果唔鬧，件事你唔記得就會仲錯落去

越鬧越無心機 久而久之老細都好少再鬧

啱
你擺個想件事好既樣出黎冇人會鬧你

你地都啱
啲留言好撚搞笑試下換做狗鬧市民
係咪覺得好撚好笑

而家好怕轉新工， 驚一返工又比人鬧

愈屌就做得愈慢
西西弗斯之歌

弱智仔可唔可以唔好加把口
俾狗屌有錢收?
狗高級過你/同你平起平坐?

又唔係炒你

都係問自己
做得好都鬧就對方無理 打工就係咁 為錢捱左佢
自己做得唔好咪做返好 人地自然會睇到

有啲人為左鬧而鬧
根本唔係想你好
一係屌返佢
一係當佢發up風